(Bio7直播第二回）今晚11點繼續約定各位巴打嚇到瀨屎

上集第一次直播發現咪太細聲已經立即買咪
今晚（26/1） 11點準時陪大家繼續瀨屎之旅
感謝上次支持既二十個巴打
另外

另外上次已經backup左上youtube:

Lm

留名

正啊留名待睇

補返直播link先:

lm

樓主肯定卡關

會早少少開左台吹住水先

Sor各位我會解決網速問題